1月12/13號在倫敦既絲打請入

有無人想一齊去Asian club: Thai Square, Ministry of Sound, Konnect

利申: 我係絲打，只係個名似男人姐😅

巴打有無興趣

我自己無所謂，至在去玩翻晚

毒巴 不了